比人當寵物

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

我係blueblueblueblueblueblueblue

水魚

屌

-.-

乖！

淪為行過寵物

餵你食牛雜

汪汪汪？！

貓狗理解我的淒慘

快

係咪呀